住九龍城，覺得沙中線唔係特別方便

最近係網上同電視見有不少沙中線廣告，但我諗諗下覺得其實唔會帶來好大方便

東西走廊係九龍嘅走線係由鑽石山經啟德、土瓜灣去紅磡再接返西鐵，而西鐵站少又遠離中心區域，要去旺區就要轉返地鐵

打開張未來港鐵路線圖睇睇，由宋皇臺出發，不論去旺角/深水埗/佐敦/觀塘，因走線問題，都係要兜路，本來已經有巴士/小巴舒舒服服直到，做乜要罰企+轉車

當過海段通埋車，去銅鑼灣至港島東要轉兩次車，去南區又係要轉兩次車

無疑，去新界係方便咗，彌補咗無直車去荃灣/元朗/北區，但九龍人又有幾可入新界呢

傻左？

過海轉1次線就話唔方便
有幾多地方港島以外既地方可以唔駛轉線？

腦裝左屎呀

我地住市區邊會諗呢啲野
新界咪覺得方便左 對我地黎講唔算好大作用
佢起條中九龍線經大角咀果啲反而有用

1. 沙中線最重要係開多一條市區打直嘅線，由新界經九龍再過海，抒緩九龍塘站嘅擠擁
2. 短線你可以繼續搭巴士小巴，但經何文田站轉返去太子旺角浪費你幾多時間
3. 有邊條線過海去港島東唔洗再轉線

吓 ？

中學生作文噉

住紅磡 覺得沙中線唔係特別方便

起到去你屋企門口好無
屌你老母